麻煩幫我個frd del一del po

長洲真係好猛鬼 去完成身瘀晒

因為太柒
同po完先知太多個人資訊 好多人認到
可以幫手del 個post？

唔可以

幫frd del